{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約料金は2名基準で策定されており、追加人数は別途料金が発生します。 一緒に来る人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合には入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約も宿泊施設の規定に基づいて判断されます。 入室と退室時間を遵守していただく必要があり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 客室内での食事は魚や肉などの料理を焼くことは許されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されています。 そして、他の利用客に被害を与えるような行動は控えるべきで、全客室は禁煙です。 喫煙によって発生するすべての問題に対して責任を負うことがあります。 また、火災報知機が鳴った場合は罰金が科せられます。 客室や施設に被害が発生した場合、修理や清掃費用が請求されることがあり、カラーリングによる汚染も別途費用が請求されます。 利用案内では、それぞれの客室にはIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場は午後6時から9時まで利用できます。 バーベキュー炭の料金は1~2人で15,000ウォンで、3~4人で20,000ウォンです。 駐車は1部屋あたり1台まで可能であり、専用駐車場ではありませんので、駐車違反以外の事故については責任を負いませんのでご注意ください。 近くには釜山ロッテワールド、東釜山ロッテアウトレット、イケア東釜山店、国立釜山科学館、松亭海水浴場、龍宮寺など見どころがたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約料金には何人分の料金が含まれていますか？",
            "answer": "予約料金は2名基準で策定されており、追加人数は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "一緒に来る人数がいる場合はどうするべきですか？",
            "answer": "一緒に来る人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約も宿泊施設の規定に基づいて判断されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での食事は魚や肉などの料理を焼くことは許されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行動は控えるべきで、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "火災報知機が鳴った場合はどうなりますか？",
            "answer": "火災報知機が鳴った場合は罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設に被害が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設に被害が発生した場合、修理や清掃費用が請求されることがあり、カラーリングによる汚染も別途費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "利用案内では、それぞれの客室にはIPTVとWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後6時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭の料金は1~2人で15,000ウォン、3~4人で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能であり、専用駐車場ではありませんので、駐車違反以外の事故については責任を負いませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "近くには釜山ロッテワールド、東釜山ロッテアウトレット、イケア東釜山店、国立釜山科学館、松亭海水浴場、龍宮寺など見どころがたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 778
    }
}